你份工最長做過幾耐？

如題

利申：仲做緊第一份工，5年

22定23
唔記得了

不如問最短個份好過
最短:5日

40

點解講野可以無單位？
22秒呀？

點解講野可以無單位？
40秒呀？

職業兒子

我default左係年

世紀
A century

你係咪藥房狗
石斛賣2000
碌卡埋單20萬
因為係2000蚊一亳克

做咗一世職業兒子

少過你 一日